熟元朗既入一入

元朗有無平既時鐘呀 想休息下

圍剿現充

賓館仔都得架

天秀公園附近有一間新嘅酒店

叫咩名

未去過唔知 好似8月尾先開

時鐘真係冇乜 海逸同埋天秀間新野啦